Strom v1.0
----------

1 - tree_init()
2 - tree_clear()
3 - tree_insert()
4 - tree_delete()
5 - tree_find_node()
6 - tree_get_node_count()
7 - tree_proces()
M - zobraz toto menu
K - konec
Pro ukonceni stiskni CTRL+D (Linux) nebo CTRL+Z (Windows).

Vase volba: 7
Strom neni inicializovan!

Vase volba: 1
Strom byl inicializovan.

Vase volba: Konec souboru, koncime.

